我隻龜係咪便秘

巴西龜 甲長7cm左右
間唔中都有啲好細粒嘅屎屎 不過唔多
但係佢每日都食好多粒糧 肯定唔止屙咁少...
而且最近呢個星期見到佢尾巴漲起哂
同埋成日踢後腳
有日無意中見到 佢尾巴屙出一條超長超粗嘅屎 應該係掛但佢冇屙出嚟 反而 縮返入個身度之後望多幾晚 原來個條屎成日都伸出伸入
想知佢係咪便秘
上網見到龜會便秘
浸暖水都已經浸咗3晚
但仲未有屎出
不過佢平日好正常瞓同食 反肚好快唔知會唔會有其他問題

縮

真真喺縮返入去

條屎伸出伸入
玩屎眼

其實係咪真係屎嚟
如果你隻龜係公嘅話
你唔扺得佢又粗又長！

係咪龜公黎架

我個隻成日玩賓周
申出黎又收入去

我都想知係咪屎同啲屎差唔多顏色 但係長到差唔多佢半個身

應該係 尾巴好粗壯

後尾睇多咗啲圖 佢個條又真係幾似條j

我都走左去search真係幾似屎 又真係幾粗幾長
樓豬好on9 ahhh

疏囉岸狗咗
初初養咋 真係唔知原來佢條j係咁樣